多唔多人仲玩緊lol美服

呢排玩番lol
發覺好lag
260pingfps有時16有時好d就50
定係香港玩美服先係咁
轉台服會唔會好好多

過氣game

server西岸搬咗去中部之後不了

fps 無drop 過
不過ping 就210左右

唔好玩垃圾game啦

點解唔玩日

越黎越lag

臺服長期九十8)90ping，玩日服都順啲

買點轉個帳去日服算啦
長期5，60ping
Riot直營
你PCCW既話仲要順過台服

唔識睇日文

me too

玩左咁多年基本上唔識睇都知咩黎
同埋我記得之前有教學有得轉英文UI

香港打澳服都係120-150PING

乜仲有人玩lol咩？

台服太多戇鳩仔
打ng都成堆屌黎屌去